【認真】Yr1 GPA1.25想first hon grad，有冇咩辦法

是咁的，由細到大都想做cp，知道要first hon grad先可以繼續讀cp master，但係個個都話psycho 9成爛grade，然後我又爛得幾勁（如題）🤦🏻‍♀️
有冇人keep到個GPA/過來人可以分享吓點先可以讀好psycho同埋想追翻啲GPA有咩要注意😭❤️ 感謝✨

食豬腦補下腦/拜愛恩斯坦

first hon要cgpa3.6 你嚟緊個三年都4.39就得啦 ching

(1.25 + 3n)/4 = 3.6
&&
n < 4

No solution

除非你Yr1讀得好少cred

有冇得retake上個sem啲subject呀

on9仔想學人first hon grad

點樣可以1.25到

讀多啲cred溝淡加全部A晒
冇難度

男定女？

邊間U?
去check 下retake policy
如果學校policy 畀嘅話 就retake 全部爛grade 嘅course
如果retake 完個course 可以直接取代舊個grade 就自己plan 睇下有冇機會
如果retake 完都只可以同舊grade 一齊計 咁就自求多福

不過咁做就好大機會要defer

利申: 只係睇過當年高登有人polyu hd defer 一年去retake 所有爛grade courses
最後上到degree

好似大學冇retake呢回事
我硬食咗幾個c呀d呀

間間玩法唔同
紅磚係有得retake passed subject

Quit咗佢

讀其他你有可能拎到1st hon 既degree

讀完就拎十幾萬再去讀個conversion master (Master of Psycho)

Taught Master出晒名派grade, 輕輕鬆鬆 GPA 3.5

跟住先去報真Master CP又好 EP又好

搞掂

是咪假膠
今個sem有得P/F都可以1.25係點做到？

我讀shittyu 可以re 攞D 嘅courses

讀UST咪得

原來已經變返4分滿分
老鬼自膠

cp睇個人質地多過成績，質地好唔使first hon，但你咁嘅心態再落去，俾你爆4.3都唔收你

n>4